有冇DC兄弟24號一齊睇復仇者

完場大叫DC萬歲

Marvel狗不敢面對

有冇Marvel狗入黎吠下

DC好波

善心打破零回覆

Marvel狗

黎緊DC Joker大勝復仇者聯盟

上網睇咗劇透 成套戲好白痴 不了

Batman一個夠打你地成隊復仇者

又女權又大媽邊個想睇啊

Dc又贏

有冇DC兄弟先???

自己人

DC狗唔敢入黎???

屌打錯

Marvel狗唔敢入黎??